我講對白你估戲名

1. 我地係出黎行唔係出黎企，出黎企就去做雞，唔好係到做看更

2. 長毛怪你邊到嫁？

出住兩題先，歡迎各路人馬出招

1.鎗火
2.古惑仔 戰無不勝

仲以為又係頭文字D嘅對白

Do not go gentle into that good night

繼續

3. 朋友你返印度食蕉啦

4. 我做掃街倒屎。 清潔行業都好有前途呀

唔洗割包皮 唔洗割包皮

fc鬥...fc鬥...fc鬥...

龍咁威？

一支槍究竟可以入幾多粒子彈

咁易

仆街啦,中左啦

杜SIR其中一套

謝檸檬個套唔記得咩名

岩岩開波輕鬆d先

繼續

出貓渣痳，係人生必經階段呀